
                      Me recuerda a las típicas historias de Robin Hood. Pero a medida que pasa la película te das cuenta de las injusticias que pasaron los hombres negros en Estados Unidos.
        
            